<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.konquest.desktop</id>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Konquest</name>
  <name xml:lang="ca">Konquest</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Konquest</name>
  <name xml:lang="cs">Konquest</name>
  <name xml:lang="es">Konquest</name>
  <name xml:lang="nl">Konquest</name>
  <name xml:lang="pt">Conquista GNU-Láctica</name>
  <name xml:lang="sk">Konquest</name>
  <name xml:lang="sv">Erövring</name>
  <name xml:lang="uk">Konquest</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKonquestxx</name>
  <summary>Galactic Strategy Game</summary>
  <summary xml:lang="ca">Joc d'estratègia galàctica</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Joc d'estratègia galàctica</summary>
  <summary xml:lang="cs">Strategická galaktická hra</summary>
  <summary xml:lang="es">Juego de estrategia galáctica</summary>
  <summary xml:lang="nl">Strategisch ruimtespel</summary>
  <summary xml:lang="pt">Jogo de Estratégia Galáctica</summary>
  <summary xml:lang="sk">Galaktická strategická hra</summary>
  <summary xml:lang="sv">Galaktiskt strategispel</summary>
  <summary xml:lang="uk">Галактична гра-стратегія</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxGalactic Strategy Gamexx</summary>
  <description>
    <p>
      Konquest is a version of Gnu-Lactic Konquest. Players conquer other planets
      by sending ships to them. The goal is to build an interstellar empire and ultimately
      conquer all other player's planets.
    </p>
    <p xml:lang="ca">El Konquest és una versió del Gnu-Lactic Konquest. Els jugadors conquereixen altres planetes envinat-hi naus. L'objectiu és construir un imperi interestel·lar i finalment conquerir els planetes de tots els altres jugadors.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El Konquest és una versió del Gnu-Lactic Konquest. Els jugadors conquereixen altres planetes envinat-hi naus. L'objectiu és construir un imperi interestel·lar i finalment conquerir els planetes de tots els altres jugadors.</p>
    <p xml:lang="es">Konquest es una versión de Gnu-Lactic Konquest. Los jugadores pueden conquistar otros planetas enviando naves a ellos. El objetivo es construir un imperio interestelar y conquistar todos los planetas del resto de jugadores.</p>
    <p xml:lang="nl">Konquest is de  versie van Gnu-Lactic Konquest. Spelers veroveren andere planeten door er schepen heen te zenden. Het doel is een interstellair rijk op te bouwen en uiteindelijk alle andere planeten van spelers te veroveren.</p>
    <p xml:lang="pt">O Konquest é uma versão da Conquista Gnu-Láctica. Os jogadores conquistam outros planetas ao mandar naves para eles. O objectivo é construir um império inter-estelar e, em última instância, conquistar todos os planetas dos outros jogadores.</p>
    <p xml:lang="sv">Erövring är en version av Gnu-Lactic Konquest. Spelare erövrar andra planeter genom att skicka farkoster till dem. Målet är att bygga ett interstellärt imperium och slutligen erövra alla andra spelares planeter.</p>
    <p xml:lang="uk">Konquest — версія гри Gnu-Lacticю У цій грі гравці підкорюють планети, надсилаючи до них космічні кораблі. Метою гри є побудова міжзоряної імперії і повне підкорення планет всіх інших гравців.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKonquest is a version of Gnu-Lactic Konquest. Players conquer other planets by sending ships to them. The goal is to build an interstellar empire and ultimately conquer all other player's planets.xx</p>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=konquest</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=konquest</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://kde.org/images/screenshots/konquest.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>konquest</binary>
  </provides>
</component>
